一人一句，向DSE考生說的話

我先

出入平安

唔好亂影相。加油，身體健康。

加油 歡迎加入大學呢個大家庭

大學讀書辛苦過中學好好好好多
如果唔係咩搵錢既科 跟興趣揀

幫我含撚

2021再戰

2021

你讀完大學咪又搵一萬蚊人工

Retake

大家咪撚中伏 興趣既野等你搵到錢再諗 冇錢屎都冇得你食

記得抄牌

每年都有人鐘意影barcode

準備好擾敵未

唔辛苦喎 咩都冇做過就grad左

加油 5星星袋袋平台
信自己 唔怕！

女的，記得穿黑絲

（心理戰）

加油 香港將來靠你地
唔洗咁大壓力
光復香港唔係講學歷係講心
最緊要有良心 唔好好似7婆咁
年年考第一 最後奶支那屎忽
有撚用咩

唔好上LIHKG

DSE冇5**唔緊要
最緊要人生有5**

求學不是求分數

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

欣師

人類總是……gif.

社會大學